頭先老衲俾天宮一號碎片擊中

爽

你E+幾碎？

納dee人之將死其言也善